法國利穎怡剪咗短髮仁咗正咗勁多。。

如果佢街訪遇到我佢真係唔好彩

佢d fd成日揸佢波做乜

其實好多女仔剪咗短頭髮都係靚好多

等你酸

娜璉長短髮都唔靚

最近對波細咗好多

個樣唔同咗,整過容?

我都覺

黑髮之後唔同左樣
係咪髮色問題

街訪遇到你會點

係標緻咗少少

除咗娜璉

揸咪揸埋佢隻手 望實佢對波 控到個頭勁近

扯左

係,以而家勁想屌

who?

非

常醜